【人♂獸 】電腦壞了不要隨便拿去修，否則.......（４）

我覺得活在末日前夕的人是幸福的。

能親眼目睹全人類墜入萬劫不復的混沌當中是一件多麼幸福的事？只是用我貧乏的想像力稍為加以幻想，那美好的畫面已經能給予我有別於性快感的另一種高潮。

我只恨壽命不能與天共齊，無法親身出席那群魔亂舞的地獄盛宴。

人類的末日是無法見証了。

但是......

我卻有能力讓某些被挑選的人的末日提早降臨，他們因秘密被人掌握、身陷絕望之地時的哀號聲大概能為我平淡枯燥的生活帶來一點樂趣。

於是，身為電腦維修員的我開始偷看客戶們的硬碟內容。

ＦＢ：

覺得好看就幫忙分享一下相冊吧，求求大家，全裸單手倒立求分享

lm

有留意老沙專頁的朋友可能已經知道，天黑被春天出版相中要出台版了 沒丟你們臉吧 今天一整天都很難集中精神，腦袋裡一直在台版的事

新post 留名

無文學人開新post

加速

留名

推下呢邊

老沙加油 希望《天黑》可以做到《趕屍寄棧》咁出名

Lm

調整情緒中，會正常出文

就靠大家幫忙宣傳了

照舊正評+推post加速

台仔

主角間舖定屋企好似乜柒反監控裝置都冇喎
偷聽咪露哂底

又冇文學人開新post

新post留名

push

李城峰玩得好開心喎

pish

推

文呢？

正評等文

正評

留名等睇學生哥條線

LM

在寫了

好嘢

正評支持

大家用力推爆 老沙

新post LM

繼續留名追故，劉Sir明顯係有備而來，有嘢睇

親身上陣雖然有著無與倫比的刺激與快感，同時卻對生理以及心理造成極大的負擔，在解決完Cindy以後我在店裡昏昏沉沉地整整睡了兩天。

飢腸轆轆的我在醒來後就去了附近的茶餐廳裡叫了一份揚州炒飯和凍華田，伙記甫放下盤子我便狼吞虎嚥起來，其他桌的食客見狀朝我投以怪異的目光，往日我大概還會收斂一下但如今我可沒搭理他們的功夫，在飽餐一頓結完帳後就逕直回到店裡打開電腦。

不知道為什麼我對少年產生了強烈的好奇感，就好像有些人你明明不喜歡但卻總是抑壓不住內心的衝動去留意對方。是因為對方虐殺貓隻的扭曲性格？還是……我從他身上看到了自己的影子？

不管怎樣……在看完日記以後大概就能找到答案了。

我給自己泡了一杯熱咖啡提神，點開了「日記」的檔案，數百篇達百萬字的日記便呈現在眼前，在看到以後我不其然愣住了。因為別人寫日記一般都只是節錄一天發生過的事情，而少年則是不同，他彷彿想把自己的人生都硬塞到這小小的硬盤當中，無論發生的事有趣與否都被他給鉅細無遺地記錄下來。

Up

Push

仲有人等緊你出文

新po留名

戲肉

恭喜你你嘅努力有回報

但也幸虧如此，我得到詳細了解少年的機會。

雖然對方把一切都詳盡地記錄下來，不過人生畢竟不像電影一樣每天都能過得精彩絕倫，數千字一篇的日記當中大概80%都是記錄著無謂的事情，當然了就我而言是可有可無的事但對少年來說也許是有著特別意義也說不定。

粗略看了幾個小時後，我得出了一個小總結，那就是少年從升上高中以後才開始寫的日記，個性內向的他因臉上長有胎記的緣故不斷受到一名被稱作on9scar的同學帶頭欺凌杯葛，每天上學對他而言猶如地獄叫人難以忍受，雖然他曾多次向班主任Miss chu求助，往往會被無視更贈以一句：「可憐人必有可恨之處。」讓他先對自身作出檢討，想想為什麼被杯葛的人不是其他同學，偏偏是他。

無奈的他不敢跟父母求援，只是默默地忍受著同學們的霸凌行為，儘管表面上他笑著面對但從字裡行間我能感受到壓力正在他的體內慢慢積累。

大概在半年前，少年因交不起on9scar索要的保護費而在放學後被追打，為了逃命的他在慌忙之間躲進了一條住了數隻流浪貓的小巷裡頭。

由於這裡的流浪貓已習慣了人類的存在，對少年的出現並沒有感到半點威脅更跳上了他的大腿上磨蹭以示好。

兩個不被社會重視的弱小生命在骯髒的後巷中相遇，本應可以是一件美好的事但當少年把手放在小貓柔軟的後頸上時，他腦海中突然意識到生命不過是如此脆弱、不堪一擊的玩意。

寂靜的後巷中悄悄地傳來了「咔」的一聲，小貓連掙扎都來不及就失去生命。

跟別人玩泡泡紙能排解壓力的道理一樣，少年也藉由這「咔」的一聲中得到了解脫。

主角會唔會係少年身上搵到共嗚

開始有啲離地主角掛住做奇拿都唔撚洗搵食

利申:非駁故 覺得好好睇

皮已正 文已推 老沙請出招

正皮

已正皮

New post lm

從那天開始少年便找到了發洩渠道，透過虐殺比自己更弱的動物他重拾自信，他找到了能掌握生命的感覺。

然而這一切也只是開端而已，他的最終目標就是對那些欺壓者們作出報復，讓他們也體會一下何謂絕望無助。

日記來到這就算看完了，我笑著撫摸屏幕中的字句道：「看來你跟我是同類啊……只不過你需要一點幫忙而已。」

我一邊想著該怎麼催谷少年成長一邊在電腦的監視畫面上來回切換。

一號畫面對著的是李城峰的房間，林小姐仍然很騷的在床上蹬著腿。

二號畫面則是對著劉大偉家的，不過打從給他裝了後門以後我都沒有點開過，畢竟我對男人打手槍的畫面不感興趣，今天破例打開一看果然發現劉大偉漲紅著臉正對著鏡頭在爽，電腦內也傳來了哲♂學性的呻吟聲，不消說肯定是在看GV。

切換過來還不到十秒，身形魁梧的劉大偉便隨著一聲嬌喘，身體激烈地抖動起來，畫面也在訊號良好的情況變得糊了起來，我皺著眉急忙將畫面切走，否則這會讓我產生一種被人顏射的感覺。

顏射

On9scar

隔住個mon都覺得好臭好污糟

留名

成日俾標題劇透

正評加速

而家日日返工第一次事都係睇你老沙D 文

條友殺貓嗰陣睇到打冷震

推呀

主角可能會幫少年

Pish

人獸

屌 一路睇故 屋企隻貓喺我大脾瞓緊

你唔好啊你

追到live

又live

沒錯就是on9scar

整個鍵盤都沾滿了

因為你也喜歡哲♂學

哪有！在講少年與貓

謝謝支持

「咔」

對他有點共鳴

Check ip中

你快D啦你

即時留名

留名推post等出文

劉明

pish下

好睇就幾好睇,不過更得好慢喎

質素咁好咪等下 你估呢個世界上有唔洗錢出得快又好睇既故咩

睇到殺貓唔敢睇
因為有養貓

我都有養，睇到好心up

得果一篇

文呢

遲來的新post留名

R2D2呢

老沙文呢

剛到家

三號畫面所拍的是胡軍華的房間，這晚上胡軍華正值狼虎之年的教師太太又在床上嘗試勾引自己的丈夫，雪白的長腿不斷在其襠部打圈磨蹭著，胡軍華則老樣子扳起一張死人臉白了一眼，然後便翻身背對著她睡覺，感到無趣的她只能打消念頭無奈地側身而睡，背對背的兩人之間彷彿出現了一道無法跨越的鴻溝。

四號畫面本來拍的是Cindy家中，但現在她人已死，電腦也去落不明，所以一直保持著黑畫面。本來也不指望畫面能重開但沒想到當我剛切換走，電腦系統卻冷不防提示檢測到Cindy的電腦連接到網路。

我聽罷便匆忙將畫面又切了回去，只見屏幕先是一陣白花，隨後一名作美少女戰士打扮的人正俯趴於電腦桌上在調整電腦後面的電源線，由於鏡頭恰好被胸口所遮擋，一時間還無法看清對方的臉。

望著那能容萬馬奔騰連個小土丘都找不到的遼闊平原，我不悅地在心裡想道：「沒想到她的電腦居然被一個飛機場給執到了。」

這裡要注意了。

飛機場普遍是用來形容擁有平均胸部的女性，一般不會套到男人身上使用，畢竟男人平胸才是正常。我在剛才之所以會說被一個飛機場執到，那是因為我只憑服裝印象就私自認定對方是女人。

沒想到當「她」調整完電源線後坐回電腦時，我才訝異地發現對方居然是一個留著下巴鬍的壯年男子！

Live

中佬美少女

他穿著跟年齡、性別都與自己毫不搭邊的水手服在鏡頭前擺著甫士嗲聲嗲氣地說：「好啦，今天的vlog就是小兔兔我……」

小兔兔！？你這傢伙明明長得像隻狐狸似的！居然自稱為小兔兔？

「……小兔兔我從咖啡店裡執到了一部卡～娃～依～的Hello kitty電腦……」

我的天啊，原來世界上真的存在著僅憑聲音與外貌就能進行靈魂破壞的人。這魔性的外貌與聲線……不知道恥力得有多高才能成功駕馭這種人物設定。

小兔兔開始滔滔不盡地像少年寫日記般把一天裡發生過的，事無大小一股腦地說出來，望著他賣力演讀的樣子......那份尷尬堪比女明星當眾上台領錯獎。作為男性我實在是不忍心繼續聽下去，多次都差點沒忍住把臉前的電腦給砸了。

咁夜都有文睇

live

小兔兔

澳州五點留個名

畫面中突然傳來了電話鈴聲，小兔兔瞬間變回正常人該有的表情，清清嗓子接通了手機：「咳咳……Dr. cheung speaking!喔，崔姑娘啊？病人改成下午的預約？好的，沒問題，你讓他來吧。」

在掛線之後他又像變臉似的再用少女的姿態嘩啦嘩啦地說個不停，而我在聽完後簡直驚呆了……因為這他媽的怪胎居然還是個醫生？

我又觀察了小兔兔好一陣子，恥力與毅力同樣驚人的他每隔兩三天就會拍一次vlog，而每次都堅持以可愛少女風格作出場打扮，仔細一看不難發現背後的房間打扮也是散發著濃烈的少女感。

每次被電話中斷拍攝他都會立馬回覆本來的面貌認真地答覆，再加上這些vlog也不會被公開上傳，僅是作為日記收藏而已，顯然他也不想被別人知道自己還有如此特殊的一面，所以才會如此小心地隱藏自己。

在掌握對方大概的要害後，我趁著小兔兔在拍vlog的時候控制了電腦，畫面中央又出現以特殊字體繪成的巨大Ｌ字。

小兔兔以為電腦死機了也很是納悶，因為不知道剛才拍的影片有沒有成功保存下來，直到我用變聲器說了一句：「你好啊，張醫生。」

幾時有甜，其實你係咪真基？發覺你好鐘意寫男性，上次寫基佬不得止今次寫埋偽娘

起初他以為是自己聽錯了，我見狀笑著補上一句：「原來你還有這樣的特殊癖好啊！」

「你你你你……是什麼人！」說罷他慌張地伸手想要拔去電源線藉此關機中止連接，然而稍為有玩過筆記型電腦的人都知道機身內藏儲電電池，即使電源被拔掉也能正常運作。

按照一般人的想法，拔電無效下一步大概就是闔蓋子了，趁他還沒作出以上舉動前我不慌不忙地應道：「你可以叫我Ｌ，但也可以像別人一樣喚我作奇拿大人。」

他一聽到奇拿兩字後便慌張地說：「奇……奇拿？難道是把那可憐女孩被多人輪姦的影片放上網的那個奇拿？」

「啊，沒錯。」

「你這個禽獸！知不知道一個花似的女孩被你逼上了絕路！」他激動地噴口水時身體也不自覺地擺著一副「我要替月亮懲罰你！」的甫士，果然沒猜錯，小兔兔才是張醫生的真面目。

又想屈基

「沒辦法，那女人不但沒有完成任務還打算報警，我也是在萬般無奈之下才上傳的。放心吧，只要能按照指示完成任務，你的影片一定不會被放上網，畢竟大家都不知道過平日德高望重、表情嚴肅、即將接任副院長的張醫生私底下居然會是個易服怪人！」

我語帶威脅又道：「這事要是曝光，我看快到手的職位就要不保了。」

「什麼影片啊！我沒什麼不見得人！你愛放就放！」他慌張地摘下頭上的髮飾說。

「那好吧，既然你無所謂，那我就……」

「慢著！」我被大聲叫住，改變想法的他神色凝重地問：「你到底想要什麼？錢嗎？」

既然大魚已經上鈎了於是我就壞笑著說：「沒什麼，只是想跟你玩個遊戲而已。」

咁夜都未訓

一寫到hehe嘅角色就咁勤力

要睡一下.....明天繼續

溫哥華4點留名

終於申請左ACC黎推POST

瘋狂f5

成個故d人都有問題

沙士係咪0嚟㗎

啱啊

遲啲會唔會出現連環殺手

有無巴打聲演下小兔兔同張醫生嘅對白

其實將來劉sir要做野, check到主角間鋪係邊, 啲電腦係晒鋪, 有搜查令一搜就gameover架啦喎...
間鋪其實唔多安全, 主角有冇安全屋

PISH

我都有話劉sir target咗主角 咁一偷聽就露哂底
而樓主無視咗我 應該發覺吹大咗 而家唸緊點收科

好多文

猜劇情的留言我都儘量不回的

愈開愈多線同人物

唔記得bookmark 積左兩日文

劉大偉 Dr. Cheung

重甜please

過了沒多久，裝有鏡頭的眼鏡便被送到了有易服癖的張醫生手中，在浴室中載上眼鏡的他對著鏡子疑惑地問：「你到底在盤算什麼……事先告訴你，犯法的事情我可不會做的！」

我透過鏡框的耳機對他說：「放心吧，只要聽話自然不會為難你，今晚不是要回醫院值夜班嗎？該是時候變回張醫生出發了，小兔兔。」

「你為什麼會知道！？」他吃驚地說。

「沒辦法，你在拍vlog時打電話把自己這星期的當值時間全都說了出來，我想當作沒聽見也不行。」

「醫院內所有同事都知道我剛在不久以前做完視力矯正手術，突然又戴上眼鏡也許會引起他們的注意，你真的確定要這樣？」

「除非你想自己精心拍攝的vlog在大堂的顯示器上播放，否則我覺得還是戴著眼鏡會比較好。」我笑著說：「就當作是偶而想換換造型吧。」

過度的束縛會引來反彈，這一點我已經在李城峰與Cindy身上試驗過所以毋庸置疑。因此為了能更好地控制張醫生，我並沒有把話說死，而是留有餘地讓他產生一種自己其實還有選擇權的錯覺。

就像被套上韁繩的馬匹般，牠所前進的方向一定是由持有韁繩的馬伕來決定的，畢竟痛處被人握在手中，想不乖乖聽話也不行。

嚟喇

請繼續

主角也進化了

他哼了一聲就只好換裝出發，果然當醫生的就是有錢，透過眼鏡拍到的畫面來看他家大得不得了，只是處處都放滿了少女風的用品。要不是知道他有如此怪癖的話，也許會以為這些用品是他女兒的，然而他很有自知之明明白沒什麼女人會容忍這種怪癖，所以張醫生老大不小仍然單身。

在開車回到醫院後，同事們都對他又戴上眼鏡一事感到好奇，張醫生只好假笑著說是換一換造型而已。

好不容易應付完他們，回到看診室的張醫生長舒一口氣倒坐在椅子上。

「當醫生還真是累人啊，小兔兔。」我壞笑著說。

「還不是因為你在給我添亂……」他小聲地嘀咕。

很快的，門就被一名護士給敲開了，身穿白色制服美麗溫柔的黃姑娘微笑著說：「醫生，可以開始看症了嗎……咦？你換造型了啊？」

「嗯……嗯，是的，讓病人進來吧。」張醫生含糊地說。

黃姑娘微笑著把門關上後沒多久，一名老太太便弓著腰步入了看診室中，她把手中裝滿橙子的紅色塑膠袋放到醫生的桌上後就笑著說：「哎喲，累死我了，張醫生我又來看你了，來，這個請你吃。」

「吳老太，這怎麼好意思？你還是留著自己慢用吧。」張醫生婉拒道。

吳老太搥著酸軟的腰擺手道：「我一個老太婆拎著這麼重的袋子走來走去實在太累了，醫生你就別客氣收下吧。」

面對著瘦弱老人的好意，張醫生最終選擇了把橙子收下，然後開始進行問診。

少女唔鋤愛阿婆

頂
又live

再嚟再嚟 唔好畀佢停

「吳老太，哪裡又不舒服了？」張醫生微笑著問，磁聲的聲線與和藹的外貌讓人看到以後會不自覺地信賴他，然而誰又會想到他私底下居然會是「小兔兔」？

吳老太用滿是皺紋的手指著腰說：「最近腰又痛得厲害了，對了，我兒子他又……」長氣的吳老太在指出腰痛後就開始扯家常，嘮嘮叨叨的說個不痛，叫人分不清她到底是來看病的還是來抱怨家人的。

其他醫生也許不耐煩了就會隨便開點藥把吳老太打發走，然而有著專業操守的張醫生卻沒有這樣做，他用戴著手套的手給她仔細地檢查腰部的同時也耐心地聽她在抱怨，不時更會發表兩句意見來表示自己有在聽。

我從對話中也得知吳老太一共有五個孩子，三男兩女，老大今年也已經五十多歲，排行最小的女兒也有四十了，她的丈夫死得早，自己一個人含辛茹苦，身兼數職才把五個孩子拉扯大。沒想到他們長大以後卻狠心地掉下老人家不顧各自東奔西跑，現在就只有四十待嫁的小女兒仍然留在身邊。

「對了，張醫生，我聽說你還是單身是吧？要不我把女兒給你介紹一下？你要是覺得合適就……」吳老太問。

「啊哈哈……吳老太你就別逗我玩了，我現在會試著用力按下去，哪裡痛記得告訴我。」一聽到吳老太想把自己四十歲的女兒塞給自己，張醫生立馬就把話題扯開。

「我不騙你，我女兒長得很漂亮的。」喋喋不休的吳老太又續道。

此時我主動切入告訴張醫生：「問那老太婆：『你女兒有你漂亮嗎？』。」

張醫生不疑有詐更主動添加，故作風趣道：「你女兒長得有你漂亮嗎？沒有的話我可不要喔！」

來點回覆和正評吧！

有文

唔好停

驅♂風

叫醫生上左個阿婆佢

叮噹叮噹 open the door

調戲阿婆

樓主你呢個故真係好好睇

「那當然是不及我年輕時風釆。」吳老太以一副「往事只能回味」的樣子陶醉地說：「想當年……我可是工廠裡的一支花啊，都數不清有多少男生想要追我……」

趁她閉上眼睛沉溺於美好歲月中，我急忙向張醫生下命令：「好，現在把兩隻手放在老太婆的腰間，然般以挑逗性的手法往上摸！」

「什麼！？！？」吃驚的張醫生極力按壓下聲音，幸而吳老太在回憶中還沒醒過來，他又急又怒地用微小的聲量說：「你開什麼玩笑！對方可是一個老人家！」

「不願意嗎？小兔兔？」我語帶威脅地說。

「可是……」

「沒有可是的，小－兔～兔～！」我把麥克風調到嘴邊又勸他：「她還在回憶中沒醒過來，想不被發現就趕快動手吧！不然大家都會知道叫你小－兔～兔～的！」

從牆上的鏡子中，我能看到張醫生愁眉苦臉地在進行內心掙扎，畢竟挑逗一個阿婆是需要很強的精神力以及擁有無比的決心才能成事。

而我在他猶豫期間則像是個小學生般不斷在他耳邊帶節奏地重覆叫道：「小－兔～兔～！」

「小－兔～兔～！」

「小－兔～兔～！」

張醫生的思緒被我的噪音徹底給打亂，在無法思考且焦躁的情況下，全身顫抖的他最終咬牙選擇了聽從吩咐，兩隻手逐漸打著圈的往上摸去。

謝謝啊～

好想無限正皮

搞咩咁重口味

啊婆都搞。。。老沙好變態

骨頭會散

真係鋤阿婆

痴那線 重口味過屌動物...

驅風

鐵漢柔情 勝過黎明

吳老太先是一愕隨即便問：「醫生……你沒事吧？我是腰在痛，不是後背。」

「沒事，我這是在幫你檢查看看有沒骨質疏鬆。」張醫生即使心理已經崩潰得想哭了，但臉上仍然能很好地撐出一個燦爛的笑容。

「喔，是這樣啊。」吳老太聽得頭頭是道，隨後又再次沉溺在回憶當中：「不過被你這麼一摸，突然想起我第一次被那死鬼老公約出去跳舞時，他的手也總是不安分地在我腰裡摸來摸去的……」

「呼……」好不容易熬過一關的張醫生深深呼了一口氣並用手背拭去額上的冷汗。

而我當然不會如此輕鬆就放過他，拿起麥克風就命令她：「好！接下來就是揉她的胸！要色氣一點的摸法喔！」

張醫生用憤怒的眼神瞪了鏡子中的自己一看，透過畫面來看的話就像是被鏡中的他給瞪了一下似的。

真不愧是見過世面的醫生，隨機應對的能力就是強，臉上的憤怒轉瞬即逝，己找到應對方法的他撐起一張笑臉把吳老太坐的轉椅轉到自己面前，兩隻手二話不說就按了在對方下垂的胸部上，他反客為主笑著跟吳老太說：「好了，順便幫你也檢查一下看看乳房有沒硬塊吧。」

「哎喲那怎麼好意思？麻煩你了。」畢竟對方是個德高望重的醫生，而自己又是個８０多歲的老太婆，因此老太太對被張醫生揉胸一事毫不在乎。

「不過你揉著揉著……我好像想起我那死鬼老公第一次跟我那個時也是這樣揉的……」

張醫生應付式地隨便檢查了幾下接著便拿出紙筆給老太太開腰痛藥膏，吳老太在拿著紙條離開時還一直不忘跟他說：「要不你還是跟我女兒吃個飯吧？說不定你會喜歡她的。」

「好好好……有機會吧。」張醫生好不容易送走吳老太後便關上房門，用極度憤怒又極其抑壓的聲量對我吼道：「你腦袋是不是有病？阿婆你都玩？」

老沙你腦袋是不是有病？阿婆你都玩？

立立亂，立立亂

屌

你家下唔好再 60歲係薯扮可愛

驅風老藕嗒得過

佢喺舊登已經好享受比我哋推

有病

唔好越嚟越重口呀

「剛才只是在測試你的忠誠以及應變能力而已，都不錯，值得表揚！」

「你有沒搞錯！人家活的時間夠我立馬死掉再活一遍了！你居然叫我非禮她！？」

「放心吧，你已經過關了。」

此時門外傳來黃姑娘溫柔的聲音：「醫生，下一個病人可以進來了嗎？」

在處理下一個病人前他朝我又吼了一次：「總之除了阿婆不行，其他我都隨你！」

「可以了，進來吧。」他清了清嗓子調理情緒後說。

話音畢落，一名身形健碩的男人便撞門而入，只見他表情痛苦地掩著下體焦急道：「醫生，快救救我！」

我看到進門者那一剎那，嘴角便不受控地上揚起來了，本來還在為接下來怎麼整他而煩惱，沒想到老天原來早已替我準備好了，因為……

進入房內的人居然是劉大偉！

身處店內的我興奮得從椅子上站了起來，畫面中的劉大偉在關門後便立馬脫下了褲子，我望著愕然的張醫生，拿起麥克風幽幽道：「是你自己說，除了老太婆以外都可以的是吧？」

這醫生運到頭了

樓主係咪俾連登仔玩壞了

今天沒有了，來多點正評和回覆吧

因為非禮阿婆
我交低左個正皮

好想負皮你，自己諗下點解

好撚重口啊老沙我想嘔

看，明明大家都喜歡

我比較想要正評

哪裡重口了！

睇到好老尷

煲老藕偽俍搞基

真係走火入魔

Skip左非禮阿婆個段 好撚重口味

沙士 有冇牛油帶過嚟呀?

睇到劉大偉就大笑咗出黎 我係咪都走火入魔

是你自己說，除了老太婆以外都可以的是吧？

一定有哲‧學嘢睇啦

夠變態

肛探及生理液用注射

要探到劉大偉射精先可以停手

老沙

要佢幫大偉打飛機

Gay

正評只能一次喔 我也想把正評當f5 狂按

老沙你癲撚左啦

終於到哲♂學了!! 加甜

留名先

想噁，棄故

黐撚咗線呀

接受到玩弄男人
但係接受唔到玩弄啊婆

死

我其實係咪...

成口一滴滴

劉大偉口爆醫生

幫大偉含撚

挽鳩偉哥碌撚

挽你老母

挽您老母

Live 咗

我從對話中也得知吳老太一共有五個孩子，三男兩女，老大今年也已經五十多歲，排行最小的女兒也有四十了。
阿婆年齡係唔係應該再大D呢?

I want MORE!!!!!!

sor眼殘睇錯，以為阿婆五十幾

拮錯總掣

放開個阿婆

棄故

入正題喇

正評得一次 冇計

Btw 仆街喇 我係咪....
我覺得撚啊婆果到 幾好睇
但係敗點喺個啊婆覺得冇野

搞到我差d想棄故

實際上老沙由男人到呀婆都有興趣

動物

老沙口味Get!

精神力不足！要看二十次關家姐和ｉｖｅ求愛記

好吸引人

精神力不足！

我有ｋｙ

很正常！

是哲♂學

沒錯，你是一個很專重長者的ｇａｙ

有啊，阿婆在憶當年

俾啲掙扎

依家行過電腦部就想起個post.

我究竟睇緊啲咩野

推，btw 好想快啲睇殺戮天堂下集

天國
我都係 個故真心好睇 老沙加油

開始愈黎愈重口啦

睇到扯左 代表咩

殺戮下一集沒那麼快出

因為你是ＧＡＹ！

這一點都不重口啊

加速加速

今晚有無文

唔揀飲擇食 好事黎

插到你變0

今晚恐怕更不了.......因為我電腦壞了（局部性），充電器連上去怎麼都充不了，正面臨著無電關機的問題，明天去買一條電源線試試看是不是線壞了

拿去修理吧:

電腦壞了不要隨便拿去修，終於發生在作者身上了
看來老沙有報應了

電腦壞了不要隨便拿去修，否則.......

那怕是連登仔透過不知名形式把電腦病毒入侵了你的後台...

拿來給我修一修吧

好睇！

拎去整 返正notebook拆唔到hdd

要小心...

之後就有個中二病毒撚入侵老沙個ac

主角都幾仆街 希望最後主角會輸

小兔兔同劉大偉格劍

不是壞了，請打開電腦，L要和你玩一個遊戲。

害我出去買了一個新的

不拿去修理嗎 自己很容易弄壞的

你係咪改錯名

我有樣嘢唔係好明，主角本意唔係要懲治一啲「壞人」咩？Cindy 劉大偉 攝影師 同埋個學生我都明，但點解要搞個醫生呢？易服癖算個人取向罷了，主角連呢啲都要搞？個醫生有啲可憐喎。
定係或者係特登將主角塑造成咁？就好似夜神月都會做踩界嘢咁？

真心唔明，唔係有challenge老沙你

我覺得係因為 男主個心態唔係想做正義使者
而係唔再相信人世間仲有善良
好執意咁挖掘人既黑暗面出黎
反證咁肯定自己既黑暗面 自我安慰
俗d 就係 「屌 係人都咁黑暗架啦 我先唔信人類仲有光輝」

我比較想睇到男主最後遇到個會關心佢既人
然後男主始終唔信佢
仲走火入魔整到個關心佢既人身敗名裂

一定好正

李城峰

李城峰始終係局中人
關心只會被當成偽善

如果係一個純粹出於關心既善心人
崩潰果下先係最致命既吸引力

咁皇道嘅劇情都係不了

幾時有文

仆你個街無甜都算又非禮阿婆又gay

我有預感 呢本書 出唔到街

老沙 你再不出文你小心菊花不保

btw 推

老沙呢

等睇hehe劇情

這就是你對待給你不辭勞苦寫故事的作者的方式？不是一句謝謝，而是仆你個街

辛苦老沙

香港人啊！

相信他只是心靈受到變態內容強烈衝擊而已 因為我在看的時候心裹也是不斷的爆粗 between, 仆你個街出文未? 謝謝

好啦，開始寫了，推ｐｏｓｔ正評加速吧！

推緊 有啲緊

緊 你話邊個

推緊老沙

來者居然是劉大偉，看到這時我已經在鏡頭後笑得不能自已，我深呼吸後拿起麥克風凝重地說：「那麼接下來的你可別後悔了。」

張醫生一聽，心感不妙連腸子都悔青了說：「慢著……」

在門口急得要命的劉大偉摀著襠部說：「不行了，醫生你快幫我看看到底怎麼回事吧！」

「嗤……」張醫生只好安坐回椅子上示意讓劉大偉也坐下說：「嗯……哪裡不舒服了？」

「我……我……」不敢正眼看張醫生的劉大偉支吾了半天也不好意思把真相說出。

張醫生耐著性子對他說：「先生，後面還有很多病人等著看診的，請你不要耽誤時間好嗎？」

劉大偉聽到後便自言自語猶豫要不要和盤托出，最終理智還是戰勝了面子，只見他把心一橫站了起來就開始對著張醫生解皮帶，耳機中除了傳來扣帶相撞的金屬聲外同時也帶來了張醫生倒抽一口涼氣的聲音。

「你……你這是想幹什麼？」張醫生驚慌地說。

除褲除褲！

緊張 你冷靜啲先

點解要搞個醫生
利申嬲到手震撳錯正評

加速～

好撚好睇 G持

手腳麻利的劉大偉在轉瞬間已經把褲子連內褲褪到腳髁處，接著他便把能讓男人看到後會沉默，女人看了會流淚的硬邦邦小劉像甩水髮般猛敲到桌面上，劉大偉完成一系列的動作後便苦著臉說：「醫生，你一定要救救我。」

張醫生面對著這突如其來的舉動也是愣住了，當他看到又腫又脹且面色發紫的小劉後便驚訝地托了托眼鏡問劉大偉：「你用藥了？」

兩手提著衣服下擺的劉大偉尷尬地點了點頭，張醫生又問：「用的是哪一種？」

「偉……偉哥……好像六七顆左右。」

「六七顆！？你是不小心誤服的嗎？」張醫生瞪大了眼睛問。
大概是找到下台階，劉大偉頓時笑得合不攏嘴說：「對對對！是不小心把它當感冒藥吃了。」

雖然張醫生為他找了個下台階，但我可沒打算就此放過他，於是我對著麥克風說：「告訴他：『可你看上去不像有感冒啊？』」

張醫生猶豫了一下，最終還是皺眉說：「可你看上去不像有感冒啊？」

劉大偉又變得支支吾吾起來，張醫生為免耽誤治療主動把話題轉移：「變成這樣大概有多久了？」

「十幾個小時吧……」劉大偉小聲地說。

「都硬了十幾個小時，你拖到現在才來看醫生？你知不知道連續勃起四個小時已經要送醫院了？」

「哎喲！」劉大偉哭喪著臉說：「我這不就來了嗎？醫生你救完再教訓我好不好？」

「顏色都變紫了，說明陰莖的肌肉與海綿體已經受損。」

「什麼？那……那結果會怎樣？」

看到他如此緊張的模樣後我壞笑著說：「告訴他，要嘛終生不舉，要嘛……」

「考慮到黃金治療時間已過。」醫生咳嗽了一下神色凝重地說：「輕則終生不舉，重則……」

「什────麼────！你───說───要───切───掉───？？？」劉大偉彷如晴天霹靂地咆哮道，接著腳軟的他光著屁股癱坐到椅子上，兩眼空洞地望著天花板發呆。

出現了

突然覺得劉大偉滑稽得來又有d可憐

砍掉重練

「沒錯，是切掉。」張醫生比了一個在鉆板上切菜的動作

劉大偉靈魂出竅了好一陣子後才回過神來，他一臉緊張不斷擺手說：「不可以！不可以！不可以！我就這麼一根joystick為我帶來快樂！切掉以後還怎麼辦啊！！！！不可以！！！」

他的世界大概從聽到要切掉那一刻就崩塌了，現在只會像個瘋子般在椅子上大吼大叫。

為了安撫病人情緒，張醫生急忙補上一句：「我只是說最嚴重而已，檔案裡還是有完全康復的個案存在。」

「真的嗎？」劉大偉像是找到了黑暗中的曙光，終於破涕為笑：「那就有勞你了！」

看到平常飛揚跋扈、目中無人的他像個小屁孩般抱頭痛哭時，那感覺別提有多爽了。整完劉大偉，現在該輪到小兔兔了。

「喂，還不快點幫他檢查？」我下命令道。

張醫生馬上撐起笑容，托了托眼鏡蹲到劉大偉的跟前說：「那麼……我開始了。」

劉大偉係咪主角個業主

張醫生馬上撐起笑容，托了托眼鏡蹲到劉大偉的跟前說：「那麼……我開動了。」

我要食熱狗. jpg

算唔算live左

老沙好波，醫生play

omg

仲要托一托眼鏡先

唔切得架 切左 我地仲有咩好睇

仲有菊花

可唔可以男女⋯唔好男男⋯

劉大偉哩段真心好笑

小兔兔可是女孩子啊

老沙呀老沙，我勸你還是給我小心一點，你可知道，人類後頸的關節是多麼的脆弱喔（笑）

佢切左仲邊有野拎黎插小兔兔 菊花互磨咩

我在屏幕後開始指指點點：「好，朝它吹一口看看。」

「別鬧了！！吹氣！？」聽得額上青筋暴現的他極力壓抑著說。

「快點吧，小兔兔，再說就要口臭了。」我用很不在乎的語氣說。

他咬牙「嗤」了一聲後，便以迅雷不及掩耳之勢鼓起兩腮對著眼前紫黑色的比薩斜塔快速地吹了一口氣！

「啊～<3 」像帶有回音般，椅子上方的劉大偉似是異常敏感，只見他身體微微拱起，嬌喘了一聲，然後又紅著臉低下頭氣喘著問：「怎麼了，醫生？」

張醫生裝著一副莫名奇妙的樣子，聽從我的吩咐在口袋裡拿出了一根簽名用的鋼筆。

「好，現在除下筆蓋，用筆尖去戳他的叮叮！」我強忍著笑下達指令。

神之手

咁搞法會唔會真係廢左佢條j

教命呀 好撚好笑

嘩屌用筆篤j下意識用手摸摸自己條j

有未有未？

老沙呀老沙，我成世人都未睇過d 咁重口既文
受小弟一拜

唔通筆尖插J窿

張醫生無法抗拒我的命令只能乖乖扭開筆蓋，劉大偉跨間寒光一閃，鋒銳的筆尖便暴露在空氣之中。他咕嚕一聲嚥了一下口水後就用顫抖的手握著筆戳了小劉好幾下，直讓劉大偉在椅上抱著頭嗷嗷大叫。

「醫……醫生可否請你溫柔點。」受不了的他咬緊牙關道。

不忍直視的張醫生側著頭，斜著眼就舉筆往前方亂捅，他強忍著怒火解釋：「我這是在幫你檢查肌肉有沒壞死。」

「那……有嗎？」

「你還會感到痛應該是沒事的。」

我又拿著麥克風說：「好，接下來直接用手去檢查！」

張醫生無可奈何只能把小劉托在掌中檢查，剛捧在手上就聽到劉大偉又傳來了一聲嬌喘。他忍耐著對方誇張的反應，認真去檢查小劉的狀況。

過了良久他終於說：「不行，再拖下去怕且真的要切掉。」

劉大偉一臉沒爽夠的樣子喘著粗氣說：「什麼？那怎麼辦？」

「只……只能替你緊急放血了！」

「那……那可以麻醉嗎？」

「不行！來不及了！」說罷他便想舉起手中的鋼筆準備替小劉放血。

但我卻叫住了張醫生，並提示他辦公桌上有比鋼筆更好的工具存在。

他瞥桌子一眼，最終無可奈何地拿起了放在案頭上的金屬製物件──釘書機。

劉大偉望著張醫生手中之物時瞪大了眼睛問：「醫生……你確定這件可以放血……啊！！！！！」

沒等他把話說完，底下便傳來了兩聲清脆俐落的「咔嚓」，臉色變得無比痛苦的劉大偉發出了撕心裂肺的慘叫聲。

血柱自釘書釘的根部噴發著，為免被派及張醫生拿著凶器急忙退避三尺，我看狀馬上催促道：「幹嘛停手？再去補多兩釘啊！」

張醫生只能勉為其難又咔嚓咔嚓的打了兩釘在小劉身上，劉大偉早已因為頭兩次的衝擊而陷入失神狀態當中，所以再打兩下對他來說根本沒什麼影響。

搞到咁大 會唔會連醫生都冇得做

再重手少少得唔得

好痴線 但我好支持

跟著係咪要釘十字架係碌尻到

睇到我好痛
不自覺縮一縮

今晚重有冇文？

睇到好撚痛

呢個劇情係睇完今日新聞所以改的吧？

好痛啊屌

推一推重口沙

無啦啦搞尻醫生做乜姐

一晚追到生命
新讀者留名

搞良民呀嗱,幫你釘個十字架

睇字都覺得痛

好重口味 唔想再追

仲以為要緊急放精

陰功

只影包裝同價錢。。。。。 太港了

睇到J都痛

謝謝

笑死

好核突

正呀
老沙摩牙

他媽的先是非禮婆婆，而且你竟然連釘叮叮都寫得出來，真是讓我有點興奮

Lm 希望瞓醒有新文睇

老沙好變態

主角由頭到尾都唔係一個正義撚 你係咪有野搞錯左

推到出文

釘書釘在小劉上面形成了一條斑馬線，血流如注，流得滿地都是，］但也多虧了這幾個出血口，腫脹的它終於得以排放出積存的血液，體積也漸漸回覆到正常狀態的大小。

張醫生在把釘拔出後，上方留了八個難看的血洞，失神的劉大偉始終沒有任何反應，在稍為幫他消毒包紮傷口後，張醫生才把劉大偉搖醒：「好了，應該沒有問題。」

如夢初醒的劉大偉晃頭晃腦的張著惺忪的眼問：「吓？已經好了嗎？」在低頭發現小劉己回復當初且被包紮好後，虛弱得連嘴唇都變白的劉大偉感激地握著張醫生的手道謝：「實在是……太感謝你了！醫生。」

「客……客什麼氣？」這下反倒是張醫生不敢正眼看他，唯唯諾諾在說著：「不過以現在的情況來看應該是不用切了。」

滿頭虛汗的劉大偉像是放下大石開始穿回褲子說：「全賴醫生你的醫術高明，我的類比控桿才得以保留。」

「下次記得把藥放好一點，別再誤服了。等等出去找個姑娘幫你抽血化驗一下，看看身體有沒其他的問題吧。」張醫生笑著說。

「好的。」劉大偉搖搖晃晃地離開後，大門地輕輕地關上。

房間內只剩下張醫生一人時，他對著鏡子惡狠狠地說：「這下你滿意了吧？」

「啊，不錯，有點像拿到新玩具時候的感覺。」我在電腦椅上轉著圈愉快地說：「接下來的日子眼鏡都要掛在你臉上，我隨時都會找你的。」

Live左

live 加油

一開就有文

有文太好了

要出去一下，晚點再更 推post吧

好正

係咪要去探劉大偉病

其實放血果part用釘書機 會唔會感染

咁就要切啦

除非你肯做其他治療啦

嘩

晨閱咁就俾人拉咗

太廢了吧

好啦，到家，準備開始寫了

準備開始射了

瞓咗咁耐覺得一篇

在中斷通訊後張醫生獨自望著鏡子發呆，隨後怒火中燒的他猛地將桌子上的文具通通掃到地上洩憤，吵嘈的聲音引來了門外黃姑娘的慰問：「醫生？你還好吧？」

張醫生慌忙地收拾地面的文具與血跡，隔著門喊道：「啊，我沒事，不小心把文具掃倒了而已。」

「那我叫下一個病人進來了？」

「等等……」張醫生望著地下尚未被完全擦走的血跡說：「隔個五分鐘再讓他們進來。」

「好的。」

說罷張醫生又埋首用紙巾拭擦著地板，滿腔不甘心的他用拳頭猛敲了地面一下小聲地喊道：「可惡……我到底犯了什麼錯啊……」

我笑了笑準備切換監視畫面，殊不知耳機內卻傳來李城峰呼叫我的聲音：「Ｌ，Ｌ，你在嗎？」

我按下麥克風開關用變聲器說：「什麼事？」

他唯唯諾諾地問我：「最近……怎麼都不見你找我？」

我聽罷肉麻得連雞皮疙瘩都起來了，不斷切換監視畫面以平息心中想用拳頭搥桌的衝動：「有任務時我自然會找你。」

他的語氣變得雀躍起來：「真的嗎？那就說好了！只要是你吩咐的，我什麼都能幹！」

這傢伙是不是搞錯了什麼？總感覺有什麼地方怪怪的……

與此同時畫面切到了胡軍華家中，在看到那異常火爆的畫面時，本來百無聊賴的我瞬間便提起勁來，我笑著告訴李城峰：「放心，任務很快就要來了。」

話畢便馬上中斷了與他的通訊，我托著腮專心地望著監視畫面興奮道：「原來是這樣啊……」

都沒人推ｐｏｓｔ，所以慢慢寫了( ˘･з･)

李城峰同L嘅哲♂學嚟喇

不能這樣呀 我可是有乖乖的推post

live等緊

推呀推呀

日日推了

胡軍華家中準備來淫亂人獸交派對了

冇諗過睇重口味會睇到咁興奮 有d擔心再睇呢個故落去我會變成點

他的語氣變得 ( ˘･з･) 起來：「都沒人推ｐｏｓｔ，所以慢慢寫了 ! 」

這傢伙是不是搞錯了什麼？總感覺有什麼地方怪怪的……

與此同時畫面切到了沙士家中，在看到那異常火爆的畫面時，本來百無聊賴的我瞬間便提起勁來，我笑著在屏幕前道：「放心，正評很快就要來了。」

頂住眼訓等緊你

推！再不出文的話，
要用釘書機釘到小沙士都再也出不了

吶，俗語中存在著一句：「男不養貓，女不養狗」，你知道為什麼嗎？

先從男的說起，傳說漢末時期蜀漢地區流行裸睡，有位李兄弟喜歡養貓，喜歡得就連晚上睡覺都要抱著才行。某夜李兄弟因夢到春夢導致下身躍動不止，床頭的貓看到了以為有老鼠於是便出於職業習慣起身去抓，結果可憐的小李就被當作老鼠連根拔起給吞了。

女的同樣是發生在漢末，一名男人在出差前給家裡買了一條狗，一來想是能陪妻子解悶，二是防賊，三是狗的大小便能當肥料。某天出差回來的男人驚覺妻子背上有被抓出來的血痕，心生氣憤於便是把狗殺了，臉皮薄的妻子也因事敗而醜於做人，跳崖自盡了。男人也因妻子做的醜事也無顏於世，很快也跟著妻子一起去了。我很喜歡這個故事，因為雙方都在為幸福而努力，結果卻是大家都不愉快的方式完結一生。

不錯。

挺好的。

然而歷史是沒有意義的，同樣的錯誤只會在現在與未來重覆再犯，永無休止。胡軍華那迷人女教師老婆就是犯了跟第二個故事中相同的錯誤。

總於黎喇

聽講狗撚定狗閪有勾架喎

俾狗屌

迷人
女
老師！！
快點強姦我吧！

李城峰突然獻慇懃一定有輘輷

我一直以為寄生蟲是胡軍華在外面亂搞而感染的，但事實卻告訴我原來他才是受害者，胡軍華是因為跟妻子行房才中招的！這就解釋了為什麼胡軍華會多次拒絕妻子的求愛並表示厭惡！他對於感染寄生蟲一事早就心知肚明！但天性卻叫他不敢當面說破，只能用另類方法作間接性抗議。

起初我滿以為這就是被隱藏的真相，但就在我準備下定論時一陣強烈的違和感卻湧上了心頭，一個問題逐漸在腦海中浮現：「就那麼簡單？」

「答案就這麼簡單被你發現了？」

「不是被其他優秀的人發現，而是被你這麼一事無成的人喔？你認真？」

腦海中有一幕閃過，那是胡軍華慈愛地撫摸著家中狼狗的畫面，我想到後頓時一個激靈想：「不對！要是胡軍華知道自己妻子在家裡亂搞，作為一個男人怎麼還可能把妻子留在狗身邊！而且關係還那麼好？」

直覺告訴我，狼狗仍然住在家裡說明胡軍華應該是不知道妻子亂搞的事，否則牠早就得滾蛋了。既然如此，妻子在胡軍華眼裡應該還是純潔之身才對！如此一來拒絕行房就可以解讀為避免害她也染上寄生蟲！

慢著……既然胡軍華沒有懷疑寄生蟲是妻子傳染自己的，那豈不是等於間接承認問題其實是出自他身上？難道說他真的有不為人知的一面？

動物。

死屍。

以上哪一項都不會出現正常男人的選擇當中，但現實中確實存在著有這樣特殊癖好的人。

老沙我愛你

子曰：「沙士不搞基。」

胡屌死屍 狗屌老婆
兩公婆一擔擔

我愛老沙

「他老婆有可能是因為胡軍華拒絕行房才轉移目標的，沒想到胡軍華本來想保護妻子的做法則弄巧反拙地讓她也中招了……」我一邊思考一邊把眼前不堪的畫面拍了下來然後按下了麥克風。

＊＊＊＊＊

第二天，一個戴著黑色粗框眼鏡和口罩的女人便來到了潮式粉面店外的消防栓外，坐在店內的我托著腮用吸管啜著汽水暗中觀察。

女人小心翼翼地環望四周，我也很識趣地低下了頭，她在確認沒人在留意自己後便偷偷摸摸從手中的黑色皮包中拿了一瓶雞精出來，接下來她快速打開牆上的蓋子把雞精塞入了消防栓旁邊。

完成了一系列的任務後她開始按著眼鏡對空氣說話，同時間我的耳機內也傳來了一把女人聲：「我……我完成你的交待了。」

「不錯。」我拉起衣領對著麥克風說：「今天就暫時到此，眼鏡記得不可脫下，明白沒有？」

「明……明白了，那……那麼……奇拿大人。」她欲言又止，吞吐了半天後才敢問：「那些影片……？」

「喔，你放心吧！只要繼續完成我給你任務，我保證沒有人會知道有這樣一段影片存在過。」

「但……」

我最怕跟女人討價還價於是便打斷了她：「別但是了，Miss chu，你除了相信和聽從吩咐外根本沒有別的選擇。」

扔下這麼一句後我就中斷了通訊，窗外的Miss chu在掛線後還接連對著空氣叫了幾聲，沒能聽到回應的她只能哭喪著臉一路甩著皮包回去。

全盛時期既夜神月可以同時控制幾多個人

等她走遠後，我結帳走到牆邊把雞精瓶子取出來，在陽光底下清晰可見裡面滿盛透明黏液。這是我讓她採取的「體液」，這下來我準備把它送去化驗，因為在新的假設下，Miss chu即使亂搞也不一定感染到寄生蟲，所以有必要先送去化驗一下，因為接下來的計劃中必須要用到寄生蟲才可成事。

我拜託Paco用輾轉的方式得到了化驗結果，寄生蟲測試是呈陽性反應，也就是說Miss chu同樣是感染了相同的寄生蟲。

但是為什麼她卻絲毫沒有察覺到自己已經中招呢？正常來說應該會癢才對啊？

在人來人往的快餐廳內，我搔著頭百思不得其解。拿著兩個巨無霸在啃著的Paco問：「怎麼了？你中招啦？」

「那倒不是……我只是奇怪為什麼這名女感染者沒有出現徵狀而已。」

「女的當然不會出現徵狀。」嘴邊沾著美乃滋的Paco把已空的包裝紙揉作一團後說：「這種F. Lurkers生長會受雌激素所抑制，所以只會在雄性身上發病。」

「你的意思是說女性只會成為寄生蟲的攜帶者？」

「啊，沒錯。」嘴裡又塞滿了漢堡的他補上一句：「目前只有一家美國藥廠有出特效藥，你要是中招了我可以托人拿一些回來。」

「就說不是我中招！」我白了一眼後又問：「那家藥廠的名字叫什麼來著？」

「S.Cell，你想拿藥？」

「不是我中招啦！」我沒好氣地說：「別說我好消息不告訴你，那家藥廠你趁現在大手買入他們的股票吧！」

「你當我傻啊！」滿嘴餡料的Paco以為我在說笑便不以為然地說。

「不信就算了。」我揚起手中的文件與他道別：「這些資料謝謝你了。」

他朝我擺擺手後又開始以可怕的速度吞食著桌上的漢堡包。

推post吧，多反應明天提早出文

推 間潮式粉麵好重戲份

推推

嘩 故事劇情一晚豐富左好多

Miss Chu好似好正咁

唔記得左邊個Miss Chu

推推推

這晚上胡軍華正值狼虎之年的教師太太又在床上嘗試勾引自己的丈夫，雪白的長腿不斷在其襠部打圈磨蹭著…

好似係佢

放開軍華，快點強姦我

爛J㗎喎

勇者

無理解錯的話，係唔係即係Miss Chu比狗屌過？

好似係

啊

屌你老母 你老母比狗屌

買買買

推呀
In沙士we trust

果然有相同嗜好既人係會互相吸引

跳得咁快 都冇描述人獸既

lm 無端端彈個miss chu出來 有啲唔係好知咩事

你們動不動就說我重口味，我還敢描述？

人獸絕對易接受過男男同呀婆

me接受到
男男>人獸>呀婆

阿婆係八十路？

朱老師都係MILF啫，仲有白滑長腿，又如狼似虎，點睇都易接受啲

我全部都可以 快點詳細描述

老沙BB,我好想要

....文

推，巴打好波

今晚幾時有文

等等就更

推
一
下

老沙加油

一早有個咁既人啦罰你重睇

辛苦晒班友睇黑暗故連少少覺悟都冇郁d就話重口

回到店內我在燈光下鑒賞著那盛滿寄生蟲的雞精瓶子，只要計劃成功的話，下半輩子大概就可以不用再呆在這裡了吧？

當我彎腰準備把瓶子放進櫃台下的小冰箱中冷藏時，大門上的鈴鐺冷不防的響了起來，在桌子底下的我停了下來並暗罵道：「那個不長眼的傢伙？沒想到門上掛的牌子寫著休息中？」

「挺不錯的店吶。」一把成熟穩重的男聲從門口輕輕地飄了進來。

我聽罷頓時一愣，全身的血液彷彿在瞬間凝固起來，緩緩抬頭一看才發現來的人居然是當晚在警署外碰到的探員！

他穿著跟季節完全不搭的棕色大風衣、白襟衫、紅領帶和黑長褲，不修邊幅的他仍然是滿臉鬍渣子，在把一包USB線拿在手上玩弄了一陣子後他才假裝吃驚地發現到我的存在：「喲，你怎麼會在這裡？」

對唔住咁多位大佬

這傢伙怎麼會在這裡出現……難道是查到我這邊了？不可能！牌面上我並沒有動機要殺害她，而且途人以及咖啡店內的監控紀錄已經證明了我的清白。

Cindy是受到太大打擊才失去理智跑到馬路上被車撞死的，跟我一點關係都沒有，因此我才能被釋放出來。

難道是從影片方面入手查到了？也不可能，我蒙著臉用報廢電腦在咖啡店上傳，即使警方找到上傳的位置，也不可能透過監控畫面查出我真實的身份。

所以幾乎能百分百肯定他手中沒有任何實質的證據，但……這人的出現會是偶然嗎？

F5

Miss chu比我個感覺好肥師奶feel
諗起佢啲汁液...

太瘋狂了

正 有文

正

劉sir 返工咁辛苦 整支雞精醒醒神啊

好緊張

白滑靚女黎

L

摩牙

「欸……你是？」畢竟是只見一面的人，我假裝不記得說。

「不會吧？這麼快就把我忘了？」他放下了USB線走到櫃台前指著自己說：「我是那天在紅綠燈下碰到你的探員，我姓劉。」

「喔。」我一副如夢初醒的樣子說：「我想起來了，不好意思，這幾天心情都不太好……」

「沒事沒事，喜歡的女人死在自己面前，傷心也是正常的。」他靠坐在櫃台上環視著店內的情況後又說：「這店是你開的？」

「是的，麻雀雖小但五臟俱存。」我笑說。

「不錯，感覺挺好的。」他說罷冷不防的轉身死死盯著我問：「你既然很熟電腦，那麼大概知道害死Cindy Kwan那群人是用什麼方法上傳影片的吧？」

我裝著失落的樣子說：「嗯……如果是有備而來的話，大概是利用了公眾wifi來上傳吧？像是圖書館、餐廳之類的，這樣你們就無法追查到對方確實的地址了。不過可以試著查看上傳地點附近的監控，沒準對方一時大意忘了把臉遮住，這樣就能找到人了。」

「喔，看來你也懂得不少。」他突然瞇起眼睛看著幽幽地說：「這事該不會是你做的吧？」

「開什麼玩笑！」我皺眉怒道：「我已經跟你同事說了一百多遍了，這事根本就與我無關！影片被上傳的時候我正跟Cindy在一起，又怎麼可能當著她的臉上傳然後發佈？」

「這一點我也查過了，確實與你無關。」劉探員笑了笑又說：「不過監控畫面拍到你一直在電腦前敲敲打打，當時在店內使用電腦的人就只有你，而口供中你的解釋是在『替她駭進對方的電影裡刪除影片』，但店內的網絡紀錄卻顯示該台電腦正在網上非法下載電影，名稱叫『Catch me if you can』。」

他把臉湊到我的面前幾乎就要鼻子碰鼻子：「能不能解釋一下，這番操作到底是怎麼一回事？不是說替她刪除影片嗎？」

我長嘆一聲：「你是來抓我非法下載的？」

「不，那是海關管的跟我無關。」

我猶豫了一下最終訕訕道：「其實……我並不具備駭客的技術，本來是想直接了當地把真相說出來，可當她說只要能刪除影片她就會當我的女朋友時，大腦已經被喜悅所沖昏……」

「所以你就在電腦前假裝在駭入對方的電腦？」劉探員揚起了一道眉毛說。

「是的……」我裝作傷心道：「看著她可憐巴巴來求我的樣子，我實在不忍心說自己不會……」

「這下你連「不誠實使用電腦」這項罪名都起訴不了我了。」我在心中暗暗笑道。

我情緒突然變得激動起來：「事後一想，當時我是她確信的救星，但……但我卻因為不好意思而欺騙了她！如果Cindy能早一步去找真正的駭客幫忙，說不定……說不定她就不會死了！！！」說到點時，我還識趣地流了幾滴眼淚來加強說服力。

「你們說得沒錯，她是被我害死的！劉sir，你抓我回去吧！是我不對，我不應該浪費她的時間！」淚眼婆娑的我伸出雙手示意讓劉探員給我上手扣。

屌有文阿！

奇拿唔去做演員嘥哂

就鎖佢手扣啦

有冇人可以話我知miss chu幾時出場 係咪barcode個老婆

是的

想要更多文就繼續狂推，老沙邊寫邊看的

訓前一推 起身睇

快！ 推爆你

老沙是夜貓

推老沙

邊射邊看

會唔會高調得制我諗L單憑套電影名會死咬住主角唔放

劉探員笑了笑推掉我的雙手說：「要真如你那樣說，我可找不到任何一條條例能抓你。」

「但是……但是……」我飲泣道。

接著劉探員望著窗口沉思，過了一會兒後我也裝得有點累了於是便抽著鼻子問：「你要喝咖啡嗎？」

他背對著我說：「要黑的。」

我蹲下來從小冰箱上方拿出了兩包速溶咖啡粉，腦袋裡則在抱怨自己：「到底在幹什麼？不趕快請他走還留下來喝咖啡！？」

當我懊惱地打開小冰箱時，盛有寄生蟲的雞精瓶子便出現在眼前，在看到它的那瞬間一個邪惡的想法就在腦海中浮現。

Catch me if u can 主角會比自己中二病害死？

人家殺上門來沒辦法

留完comment就有新po 又要吊住癮

推爆你

不知道這種寄生蟲用喝的會不會感染？畢竟主要藉由性交感染不代表它就只有一種方式侵入人體，現在正好有一個實驗體可供我測驗。反正他中招了醫院也會告訴他這種寄生蟲通常是經由性交傳播，雖然寄生位置可能會跟往常有點不同，可是這也足以讓他分散注意到「自己最近跟過什麼人上床」這一點了。

怎麼想也不可能懷疑到一杯咖啡身上吧？

我偷偷把瓶子和牛奶一併拿出，趁著劉探員仍在望著街頭時我把瓶裡的黏液往杯子裡倒了一點，為免寄生蟲被熱水給燙死，出師未捷身先死，於是便把它跟咖啡粉和著冷水一起泡開。

我把加料的杯子放到他的身邊後假意道：「不好意思，這裡沒有熱水，只有冰的。」

劉探員拿起了杯子往臉上送去，拿著杯子細啜的我眼見他即將喝下滿是寄生蟲的咖啡時也很是緊張，沒想到他這一送，只是把杯子送到鼻子下聞了聞。

該死……那黏液的味道挺重的，不知道咖啡的味道能不能把它蓋過去。擔心劉探員可能在聞到異味後會生疑的我緊張得全身發抖。

睇字都覺得重口味

仲有冇

有

蟲鑽進肚子裡

好重口味好正

飲雞精

大大力推啊 推爆老沙個後欄啊

推一推

等陣老沙先瞓

等埋老沙啲文先瞓

support

老沙我隔離post唱完歌等緊你

見到有諗住等埋 點知成粒鐘

「是鳥窩牌？」他聞了半天才說。

聽到這一句後我終於就放了八百萬個心，看來咖啡粉的味道還是比較濃烈，把異味成功給掩蓋下來。

長舒一口氣的我急忙回答：「啊，是的，你鼻子真靈。」

他笑了笑把杯子送到了唇邊，在我以為他這次真的要喝下去時，這該死的傢伙突然又把杯子放下，害我一直在瞎激動。

該不會早已察覺到杯子被加料了，所以故意這樣來玩弄我的情緒，自己則冷眼旁觀的在暗地裡發笑。

正當我煩惱著他到底是發現還是沒發現時，望了街道許久的劉探員冷不防的又說了一句：「那套電影你看完了嗎？」

「什麼？」我握著杯耳問。

「Catch me if you can。」

「看了。」這傢伙到底在盤算什麼？

「我剛才一直在想結局，可是年紀大了一時想不起來。」

「結局？」我不解地問。

「對。」他站回地上然後邊往大門走去邊說：「那個跟FBI鬥的男主角最後被抓了嗎？」

這傢伙……！

「是被抓了。」我咬著牙回答：「不過是男主角自己故意漏出破綻才被抓的。」

「不對，應該說他是一直渴望有人能親手逮捕自己。」他在門口回眸瞥了我一眼才推門而出：「謝謝了，咖啡你慢用吧。」

大家早抖老沙早抖

早抖

點解會答睇左
正常部電腦比人拎左條女又死左
點會專登down返黎睇
更加令人懷疑

live左 老沙早啲抖啦 咁夜都更文

女神死了很不開心，想看個電影分分心而已，很合理啊

晚安

早抖老沙

FBI咁大粒？

catchmeifucan 好睇

都殺到上門已經懷疑咗啦

入主線啦

宣戰啦

晨閱一定要贏

早上推

好重口 但又好正

劉探員會唔會太精警
諗番哩個時世啲差佬 ........

警長好有偵探feel

好睇

推啊

推推老沙
瞓覺先早抖

推老沙，佢應該會感到愉悅

Catch me if you can裡面的才是FBI，劉sir只是一名老探員

好看到爆

一直都在主線啊。

也不算吧，是那種我懷疑你但又沒證據的程度

那要看我寫結局時的心情

這幾篇哪裡重口了？

你拿小說跟現實比只會傷心而已

老探員

才不會！

推推推推

係懷疑先殺上門 落口供果陣已經懷疑佢

推阿

同我講嗰句嘢有乜分別

lm 毒撚好恐怖

傲嬌

口裏說不，身體卻很誠實啊！

正當沙士煩惱著讀者到底是有沒有推post時，望了街道許久的讀者冷不防的又說了一句：「那個故你看完了嗎？」

「什麼？」沙士握著杯耳問。

「電腦壞了不要隨便拿去修，否則......」

「看了。」這傢伙到底在盤算什麼？

「我剛才一直在想結局，可是重口味情節看多了一時想不起來。」

「結局？」沙士不解地問。

「對。」讀者站回地上然後邊往大門走去邊說：「那個還不出文的男主角最後被插菊花了嗎？」

這傢伙……！

「是被插了。」沙士咬著牙回答：「不過是男主角自己故意露出菊花才被插的。」

「不對，應該說他是一直渴望有人能親手插入自己。」讀者在門口回眸瞥了沙士一眼才推門而出：「謝謝了，橙汁你慢用吧。」

我的拳頭倒是硬起來了

還好說的不是老沙

請假一天，明天會補回來，有點感冒+被annabell 嚇到瀨屎

身子要緊

好好休息
幽門括約肌出事要減少點猛烈運動

第一次睇
2日追到live
加速呀

保重

都唔係好恐怖姐 尋晚睇左

樓主加油好睇！

Take care

Annabelle都不及老沙的故恐怖
恐怖電影經常靠聽覺去增加恐怖感
文字的恐怖才令人心寒

老沙保重

瞓醒去完街番嚟都無文
老沙是咪俾人推得少

推，等文

謝關心

又屈基

病病地，盡量快

謝謝關心

這電影真的恐怖，排除人物行動很智障外

恐怖啊！中途三次想走

老沙唔搞基

病病地

用 linux

用力一推

推多推

今日有冇文

喝了有寄生蟲的橙汁嗎？

老沙小心身體

推 保重身體

保重啊

文啊

開始對D男人既名有混淆
有冇人可以簡單講下邊個打邊個

忍住噁心又睇gay情節又睇摸阿婆就係想睇人獸點解點解點解

心累了就好好休息吧

辛苦了

人舒服多了，等等更新

唔更新就插爆你菊花

我要更重口

在劉探員離開以後我無奈地苦笑了一下，因為那電影可不是我故意留下來刺激警方的，我只是偶然間想重溫一下內容看看怎樣才能避免引起警方的注意，沒想到這片名居然無意間挑釁了他們……該死。

要是這樣被盯上的話豈不是弄巧反拙？

我沉思了一陣子後決定這探員繼續糾纏不放的話……那就有必要動手除掉他了，但他在調查完我以後就馬上出事的話，警方的人再怎麼不濟大概也會懷疑到我頭上。

Cindy的死因目前看似是自殺，不過只要對方能拿出證據證明她的失控是由我導致的話，那麼就很有可能被控以謀殺罪名落案起訴。

不過證據的話我確信對方根本無法找到，唯一的突破口就只可能是李城峰被他們抓住並將我供出，否則任他們扭盡六壬也奈我不可

嗯……就結果而言，只要把李城峰除掉就後顧無憂了，謀殺罪名永遠也扣不到我頭上，但考慮到有些事情必須要讓他來代辦，看來還是先把劉探員誤導至別的方向再動手除掉可能會比較好。

喪心病狂

其實我鍾意呢啲動腦筋情節多過重口味情節

請城峰飲咖啡，等佢生嘢死

第二天，當我知道張醫生今天早上當值後便主動聯絡他，但恰不逢時，當時他正為一名乾巴巴老頭檢查前列線腫大的問題，我的聲音才剛傳過去，畫面瞬間就抖動起來。

「喲，你好啊，小兔兔！」我用異常低沉的聲線說。

他握著老頭的叮噹叮側過頭望著鏡子把聲音壓得極低說：「你想幹嘛！！！？？？別亂來！！！」

由於我是有重要事情要找他替我實行，為了能讓接下來的事能較為順利進行，我決定不在這等小事上繼續找他麻煩。

「你在忙？」我假裝很為他設想的樣子說：「要是在忙的話我等等再找你。」

他在得到這樣的回答後也相當詫異，一時間不知道該怎麼接話，口舌也變得結巴起來：「欸……欸……欸，我還有兩個症要看。」

我陰著臉笑了笑說：「好，那你先忙。」

趕上live了

沙士巴小心身體

唔好俾讀者插壞了

我都鍾意啲鬥智嘅情節

張醫生驚到仆街

推老沙菊花

沙沙你個故好正啊
好好保重身體

「你在寫？」讀者假裝很為沙士設想的樣子說：「要是在寫的話我等等再F5。」

沙士在得到這樣的回答後也相當詫異，一時間不知道該怎麼接話，口舌也變得結巴起來：「欸……欸……欸，我今晚還有兩萬字要寫。」

讀者陰著臉笑了笑說：「好，那你先寫。」

張醫生不明白我葫蘆裡到底在賣什麼藥，在接下來的看診過程中一直都是一副忐忑不安的神情。他在凝重的氣氛下不知道熬了多長時間，好不容易才把兩個病人看完並且送走。

「咔」的一聲，在確認門已鎖上後張醫生獨自在只有他一人的看診室內對著空氣說：「我……我現在有空了，你找我有什麼事？」

「很好，閉上眼睛默數五秒。」我監視著另一個畫面說。

「吓？」張醫生雖然不明所以但仍照我所說的去辦：「五，四，三……」

「一。」在他數完的那一瞬間，看診室的門也同時被敲響了。

「醫生。」是黃姑娘的聲音：「有你的包裹。」

「去拿吧。」我吩咐說。

「喔……喔！來了。」他聽罷馬上跑到門口解鎖應門。

黃姑娘發現張醫生滿額冷汗，出於好意便慰問道：「醫生，你沒事吧？」

「沒……沒什麼，只是有點熱而已。」他簡單地道謝以後便又把門鎖上。

拿著一個黑色的小盒子在手上的張醫生回覆：「到手了。」

老沙賣字不賣身

兩萬字是不可能的，因為我喉嚨很痛，鼻子也很不通順

謝謝，我會的了

因為身中父輩詛咒的緣故，其實老沙是沒有菊花的

一直鬥很累的

我知道，只是等文無聊才開個玩笑，我當然知道兩萬字不可能了。老沙你喉嚨痛要多喝暖水。

那....一萬字我也收貨了

大大力推爆老沙
好好休息
辛苦你...的菊花了

唔合理

推爆老沙

他聽從我的指示迅速拆開了盒子，裡面塞滿了防壓用的泡泡紙，而在泡泡紙中央則有著一個盛有液體的玻璃瓶子，醫生把它拿在手上揚起了一道眉毛問：「這是……？」

「你打開聞一下。」

醫生得悉後照辦，扭開了瓶蓋子把它送到鼻子底下聞了聞，從中湧出的腥惡之臭馬上使乾嘔連連，眼淚直流。

「這……這到底是什麼？」

「寄生蟲，F. Lurkers。」

「寄……寄生蟲！？」他臉色頓時發綠，像摸到什麼髒東西似的急忙把手中的瓶子放下問：「你給我寄這些來幹什麼！？」

沙翁

人體實驗

高速推post

快快快

「該不會……是想讓我成為宿主被寄生吧？」腦海中想到一個可怕念頭的張醫生慌惶道。

「當然不是……」我微笑著說：「我想你幫我培養更多的F. Lurkers出來。」

「培養？」他沒好氣地說：「你當我是科學家啊？我雖然對寄生蟲不太熟悉但據了解這種蟲子離開合適環境後就會進入睡眠狀態，直到環境合適才會甦醒。」

「這一點我當然知道，所以才會來找你的。」

「知道還要來……果然還是想讓我當宿主嗎！你還是公開我的vlog吧！生命和名譽我肯定是選擇前者的！這一點我是毫不猶豫的！」

「你冷靜一下，我就說了不是想讓你來當宿主。」我頓了頓後說：「我是希望你能幫忙找合適的宿主。」

「合適……的宿主？」張醫生咕噥道。

點樣可以搵個咁嘅人

之前好似有個人條丁出咗事...

「沒錯，被世界所遺棄，即使死了也沒有人在意的人……醫院裡應該有不少的吧？」我壞笑道。

張醫生的表情產生了微妙的變化，顯然當我說出目標所需的條件時，他心裡就已經有了答案。

不過即使他知道哪裡有合適的溫床也不代表會把地點透露給我，畢竟作為醫生的他雖然有著特殊癖好但道德觀還是與正常人一樣的，拿無力反抗的病人來當作宿主培育蟲子這種有違醫德的事，他想也不用想就拒絕了。

「不知道！醫院裡沒有這樣的人！」他斬釘截鐵地說。

我本來想以vlog作脅但張醫生現在正義心發作，用影片要脅很有可能適得其反，所以仔細一想後我決定用另一種方式來引誘他。

「這樣吧，首先為表誠意，接下來我不會用影片來強迫你就範。我向你開出兩個條件，只要你聽從我的吩咐行動，我保證沒有人會知道你的秘密，以及副院長一職將來肯定會由你來接手。」

捉埋副院長痛腳

承諾呢家嘢

每一晚都live

自由、權力和地位，這能誘使張醫生上勾嗎？

他聽到這兩個豐厚的條件後，特別是能當副院長時，從被要脅後就變得無精打采的雙眸中頓時迸發出光芒，正當我以為有戲之際，這種對某事物發自內心的渴求卻只是曇花一現，在其神色中輾轉即逝。

「還是……不可以……」張醫生咬牙道，看他如此痛苦的表情，心裡想必經歷過猛烈的掙扎，然而作為醫生的尊嚴最終戰勝了慾望。

沒想到這傢伙還挺有原則的，有點意思。

「沒關係，你可以先考慮一下。」我繼續在其耳邊蠱惑道：「試想一下，只要犧牲一名沒人在意、留在世界上也沒多大用處的人就能重獲自由和副院長的寶座，我相信醫生你一定能作出最正確的選擇。」

5點幾都出文更新 我愛你喲沙翁bb

起身返工途中都有得睇文

還不夠，刺激一點，變態一點

你個名

推推推
加速

其實我同意 上面有啲巴打 又話咩太重口味 又核突又乜又柒
其實睇post1 #123 既時候就已經知道呢篇係咩文黎架啦
咁樣講講下 老沙又就住就住咁寫 每個重點位都到喉唔到肺 真心達唔到我心目中呢篇文應該描述到既位
咁樣就就下 就慢慢變成 雷聲大雨點小既 一篇文
真心純粹想比意見 非偏激 非激動

老沙你想寫咩就寫咩啦 睇故唔好駁故 加油推推推

叫班道德撚食撚屎啦，嘈生曬左撚住d文學創

岩啊屌 又要睇 又要話重口 又乜又柒 咁入黎做乜野

垃圾讀者就係指佢地
佢地根本就係睇鬼片俾鬼嚇然後屌套鬼片垃圾重口一樣

我諗班友睇尚忠夏篇都會屌

好番未呀 好番就出文啦

原來已經出咗，今晚唔壓你住希望瞓醒有文睇

張醫生 硬係令我聯想到 一拳超人個性感囚犯

其實張醫生除左癖好有啲特別 都係個善良嘅人

我剩係記得老沙筆下嘅所有角色下場都……

鐘意扮美少女戰士教訓壞人 仲有童真既成人好難得架

推啊推啊

Live
加油！

今天又要請病假，病得要比兩天前嚴重了

搵張醫生

小心呀老沙

叫咗你咪玩屎忽架啦 又病

啲蟲蟲開始擴散 小心身子啊

保重！

休息多啲 然後記得出文

快去看張醫生吧

休息多啲

老沙會比小兔兔拎嚟培養寄生蟲

老沙保重呀，你的身體可是屬於眾多讀者的呀

保重身體

沙士bb

加油，等你

加油

老沙你唔好有事啊
我愛你啊

好返晒先繼續啦捱壞身子呀

老沙快點好起來，用十倍愛心去培養文
深夜一推

病左都要推你

老沙係咪比華哥口爆完依家d寄生蟲已經蔓延全身

同老沙一齊病
老沙快d好返呀

各位有心，去藥房配了一些藥，應該很快沒事了

是咪寄生蟲？

怎麼不去看張醫生？你嫌棄小兔兔了嗎？

沙士, 患有寄生蟲--F. Lurkers, 剩係食呢D坑生素殺唔到架, 快D去搵張醫生啦

推到1001

1001未

保重呀 休息兩日之後出返兩日既份量

隔離又多單屌驢仔閪屌出事

老沙就快1001了

有啲掛住老沙

1001

開咗新post未？

沙士有事去睇醫生吧，有朋友經常自己配藥食變咗長期病患者

沙士先開post

991報到
仲有十個位

10000000001

推完

老沙 頂撚住啊

999